{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019651",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 스테이25"
    },
    "text": "STAY25仁川ソレポ区店はモダンでシンプルなインテリアで清潔感のある実用的な空間を提供します。快適な睡眠を助けるためにプレミアム寝具を完備しています。全客室は計40室で、周辺には水仁線ソレポ区駅があります。韓国語での案内をサポートいたします。スタイラーと空気清浄機は、デラックスルームを除くすべての客室に完備されています。当ステイ25ホテルは、セスコ防疫専門家の定期的な訪問と殺菌作業を行い、安心宿として認証されました。宿の中には最高級ラテックスベッドと寝具類、65インチUHDスマートTV、高性能ノーハードPC、マッサージチェア、ヘアアイロン、コンタクトケース/洗浄液、高級スパ浴槽、オンドル暖房、無料駐車など様々な施設とサービスを提供しています。ラウンジでは簡単な朝食とスターバックスを楽しむことができ、客室内には電子レンジと製氷機が備えられています。PCスペックはAMDRyzen55600xプロセッサー、16GBRAM、GeForceRtx3060グラフィックカード、32インチゲーミングモニター、機械式キーボード、ゲーミングマウス、ゲーミングチェアで構成されています。寝具は5つ星レベルで、公認認証機関でテスト済みの検証済み製品です。チェックインの際は身分証明書を必ず持参してください。未成年者は両親同伴時のみ入室可能です。男女同室での宿泊は禁止されており、一部屋あたり最大2名まで宿泊可能で、ツインルームは最大4名まで可能です(男女同室での宿泊は不可)。駐車はグッドモーニングタワー建物の地下1階から3階まで可能で、チェックインの際には必ずフロントにて駐車登録が必要です(未登録の場合、駐車料金は全額借主負担)。再入車の際は、1時間以内には駐車を登録できず、1時間後に再入車する場合は駐車登録が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はSTAY25仁川ソレポ区店です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルの客室は計40室あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には水仁線ソレポ区駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室にはスタイラーと空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルはセスコ防疫専門家の定期的な訪問と殺菌作業を行っており、安心宿として認証されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には最高級ラテックスベッドと寝具類、65インチUHDスマートTV、高性能ノーハードPC、マッサージチェア、ヘアアイロン、コンタクトケース/洗浄液、高級スパ浴槽、オンドル暖房が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で食事はできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のラウンジで簡単な朝食とスターバックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には駐車場があります。駐車はグッドモーニングタワー建物の地下1階から3階まで可能です。チェックインの際には必ずフロントにて駐車登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は両親同伴時のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されており、一部屋あたり最大2名まで宿泊可能です。ただし、ツインルームは最大4名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 431
    }
}